香港情侶是這樣過聖誕的w

香港的毒男是恥笑情侶過聖誕的